郵差派信郵袋被盜竊

📣突發🗯

於2017年2月21日上午11時許，荃灣郵件派遞局一名郵差到大廈派信時，將兩信袋留在西翼大堂，便上樓派掛號信，郵差派完掛號信15分鐘後回到大堂，發現遺失其中一袋信。

警方翻查閉路電視，當時有客戶要求當值保安前往樓層協助。之後一男子走進大堂，提走其中一個信袋放入预備好的大袋內及離開。初步了解被偷信袋內的信為鄰座大廈，這是一週內發生的第二次信袋被偷走事件。

预
簡體字

Sauce or gtfo